搞成咁係香港人自己拿來

就係因為咁多香港人反警暴反政府
搞到個半年班狗要日曬雨淋係街邊食飯
而家就要班香港人感受番當日班狗係街邊食飯慨感受
你話呢個政府幾咁賤格幾咁小氣
封唔封關可能已經唔係林鄭話事
而係一哥話緊事，話事話好耐無見一哥出來。